攝衫為記

依家介鹽。無乜人敢黑衫。令大家分唔到手足

不如攝衫做記應。集咗人先

利申：已攝

推

俾機會popo一網打盡？

介糖好啲

聚完人先算啦

攝左衫都唔好大意

咁你黑衫一出街就搜硬架喇、但你攝衫可以畀無裝和理非分散狗狗注意力

正負評決定做唔做

要聚人啊，要人呀